
\subsection{Recherche zu Ticketsystemen}
    Die hier dargestellten Ticketsysteme stellen nur eine Auswahl aller existierender Systeme dar
    und werden in alphabetisch natürlicher Sortierung behandelt, unabhängig ihrer Verbreitung,
    Marktrelevanz oder Ähnlichem.
    \bigbreak

    Das Kapitel ist in drei Abschnitte aufgeteilt.
    Im Ersten wird jedes System vorgestellt, wobei folgende Themen behandelt werden:
    \begin{itemize}
        \item Firma/unterstützende Organisation
        \item Funktionsumfang/Ticketfunktionalität
        \item Lizenzmodell/Kosten
        \item Betriebsmodell
    \end{itemize}

    Der zweite Abschnitt zeigt die wichtigsten Aspekte der vorhandenen Schnittstelle
    für die Ticketmanipulation.
    Zum Ende werden die Informationen der ersten beiden Abschnitte zusammengefasst.
    Dort gibt es eine Tabelle, mit der die einzelnen Systeme miteinander verglichen werden können.

    \newpage
    \subimport{01-ticketing-research/}{01-widespread-systems.tex}

    \newpage
    \subimport{01-ticketing-research/}{02-api.tex}

    \subimport{01-ticketing-research/}{03-summary.tex}
